[轉到fb群組] 大量中共網軍將戰線伸展到twitter

懇請連登大軍分一隊中隊去twitter report 同打文宣戰
港共此舉正式默認連登第一波輿論文宣戰攻擊有效
我哋呢一刻唔可以俾敵人反咬一啖 破咗道士氣
求連登仔幫拖 小弟一個人report唔曬

集氣！

鬼婆都講中文

長輩圖

三毛智商有限

推呀推

推

撤回惡法 釋放義士 追究黑警罪責
星期日見

twitter主要係英文日文平台
佢地去用中文洗地咪由佢囉

班三毛on9明明Twitter少香港人用 以為好似facebook咁樣咩
不過都係要去report 見到都眼冤

咁啦
如果你係鬼佬 有班人突然用外國語言洗你板 你有咩感覺呢？
仲係叫你去保公義撐修例 點撚知咩黎呀

唔理咁多
推左先
而家普遍輿論都支持緊
先唔黎對家成効多少
都唔可以鬆懈
一個唔少心被反cup就仆街
你要知道容易受影響既民眾比比皆是，好易被人洗到腦
依家我地雖然上風，但絕不能夠輕敵

先不論三毛幾on9

但係要令全世界嘅人唔可以被誤導

你永遠唔會有幾多人識中文或有幾多人會去translate

要將啲不確定因素喺搖籃中扼殺！

做得3毛識西英文日文咩

華文圈用Twitter嘅少之有少
如果佢哋出日文五毛咁都有啲威脅嘅

*永遠唔會知有

好多網軍
係一睇就知
佢地太多人

訓訓下突然嚇醒左
Twitter係有類account係bot, 以前做毒撚個先知有呢樣野 例如呢個

日本人最憎人員係自己/following 既Twitter 搗亂
佢地攪親日本人等比2ch反擊啦

去吊醒班人先 佢地既語氣仲要眾人皆醉我獨醒咁 真係好撚嘔心

佩服你是少數明辯是非的一群

收復番本地長者失地先啦

真大陸人？
這裡的人對簡體字和新註冊的會員很敏感
五毛嘛 你知道
如果是真的 其實也想了解你們對今次這事的看法

如果是假的 我操你媽逼全家火葬場

由69到而家一直用日文係twitter文宣嘅表示淡定
除非佢地用英文日文開拖 唔係嘅話日本同外國人係完全無視

真的，數量太多，平時我都懶得浪費時間跟他們辯

國家級力量

直接比twitter link啦人去撿舉啦 d假ac好易比人封架炸

：曾經令幾個三毛比twitter block

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳

守住高登，連登為首要

如果再不出來
這就是未來的香港

真的 但不遠矣

支那人真係好堅持同外國人講中文

不控制才是新聞吧？

2014年雨傘運動就是學生為了反對洗腦教育罷課演變而成的

雖然最後沒有名正言順地推行 但教育部門也在不斷暗中修改教科書內容、強迫學生參加中國交流團增強國民身份認同，還有很多很多..

仲有武器製作教學 早兩日見有噴火長刀 教開封日本刀 香蕉冰刀

仲有色情圖片集中地